根本男人唔可以打女人係性別歧視，女打男就得，點解男打女就比個社會睇唔起，唔係男女平等咩？

根本男人唔可以打女人係性別歧視，女打男就得，點解男打女就比個社會睇唔起，唔係男女平等咩？

Man live matter

老凍認同

因為女人先天性抽唔贏男人，所以原始d諗 女性係唔會搵男性隻抽 因為會死，所以男人唔可以打女人，封印左男性群起去用武力手段奴役女性既壞思想，好似係